3:
    logowanie:
       DONE zakładanie konta z poziomu niezalogowanego użytkownika
       DONE walidacja na hasło min 5 znaków 1 wielka litera 1 znak specjalny (odpowiedni komunikat)
       DONE walidacja na unikatowy login
        relacja jeden do wielu (Master - Detail) relacja pomiędzy dwoma tabelami
       DONE lista -> przejście w szczegóły (min 1 pole)
        edycja SWOICH szczegółów

    +0,5 zmiana hasła użytkownika
   DONE +0,25 ukryte hasła po stronie bazy danych
    +0,25 awatar użytkownika (domyślnie dla każdego 1 nie kopiowany) możliwość wrzucenia własnego